牙Fred 嘅投降吧算唔算香港歷史十大金曲之一

牙Fred 終於得到大家嘅認同了

投降吧
愛是永恆
似水流年
愛情陷阱
獅子山下
原來她不夠愛我
追
霧之戀
一生何求
情深說話未曾講

無最後祝福已經唔洗討論

應該係回頭只得路和我
無人會在旁

熊貓呢

右下角果個做乜野

甘有態貓同地盡頭鬥

下面果個佢老母黎？

牙你老母

做乜姐你

忘了嗎都唔錯

熊貓家族

橫間女左手面條女 好似幾唔錯

投降吧
態貓
陽光點的歌
地盡頭
差一剎的地老天荒
原來她不夠愛我
忘了嗎
我這樣討論
獨來獨往
羅渣是我最想留住的幸運

無最後祝福

第八個

一試就知唔係fans

投降吧，相信愛你便能飛

牙賓引晒d低汁偽fans 想 r fd 攞存在感嘅新會員

神曲男朋友都矛

😂😂😂

漣漪
慢慢地忘掉名字

仲有牙fred唱既愛的根源同活著viva😍😍

俾負皮嘅人係咩心態？

[url]Kyle Anderson:

超越左當年既謝霆鋒

勁好聽

牙賓好波，拿子好波

牙Fred 個唱腔好勁

屌又用錯acc

牙賓好波，拿子好波

牙賓有邊幾個acc

態貓係之二

成班睇cctvb睇上腦既戇鳩師奶

==

收嗲啦垃圾

好感人

好撚開心啊啊啊啊啊啊啊啊

投降吧我沒有辦法😭😭

我怕就怕膠旺

撈家幫牙fred含撚都未夠班
Ching是咪搞錯左d咩？

錯
係熊貓專一至死
好野星夢收皮喇
後庭唔續約、KFC湊仔、牙fred何硬詩雪藏
得番削骨還夫又未成氣候